股災股災！股災條毛咩....

回調渣，邊撚到咁多股災呀，成日係到災災災！升災就有

半個鐘既回調

推